［樣衰入］試過因為樣衰而最唔開心係咩事？

每次追女仔都會失敗收場，而我追過既女仔一兩個月後一定會有拖拍，我只配做過客，幫手旺人地桃花運

平凡像我路過 十個似我 情敵實在太多
天都不理我 令我想清楚
感情是來自由弱者所寫的悲歌
事實上為什麼不拍到拖 說穿了我不美

Sis樣衰？

流水很清楚惜花這個責任 真的身份不過送運

樣衰同平凡兩樣嘢嚟㗎喎

樣衰係樣衰
平凡係平凡

咁你係邊種？

冇人樣衰？

所有有相既 dating app 冇人match
first impression 玩完一票都冇
坐車隔離永遠都係中年男人

坐車無人坐我隔離

你係咪冇戴口罩咋 以你個樣冇可能冇

樣衰+1

原本有個細路好開心同佢老母玩 我咁岩行過 佢見到我即刻無晒笑容 然後喊埋出黎

出返去先

靚唔靚仔其實影響唔大，除非你係去到一堆靚仔之中都比較靚仔既級數根本依堆人佔好小數。

出街見根本大部份男仔都係普通樣或者樣衰都拖囡，你自己廢溝唔到女唔好瀨東瀨西啦

唔小心入咗嚟

小學嘅時候愚人節表白
比個男仔直接話：你好柒
第二日返到學校全級都知
直到升中學有d 同校小學同學仲講緊

有無咁誇張啊

以前小學初中戴眼鏡
初中嗰陣有次除咗眼鏡同前面個男仔對到眼
佢個樣好嫌棄講咗句: 哇好豬啊
嗰陣班房仲要好靜
個個同學望住我
我好尷尬
同埋初中成日俾人話樣衰
搞到我對自己個樣真係好冇自信

女朋友同我扑野從來都唔mark大眼&叫我熄燈